施丹 根本教nba球隊都會無敵

zip腳，傷人主力

Zaza:決鬥喇！

琴晚落場俾人拉咗而家先放？

狗閪樓主尋晚阻住牙朗射波

反朗反到衝入場